請問amazonjp買figure有冇伏

amazon都信唔過 咁你不如去淘寶買啦

無,買過幾隻計埋退稅都平過香港,運到來唔會甩皮甩骨

sorry 因為細佬我想買番黑貓既figure 但唔係好識邊度買

唔該哂巴打

唔該哂巴打

係咪可以直運

made in China

好賣方是Amazon Jp多數可以

睇間鋪評價幾星，低機會但都有伏

睇岩個啲全部唔運海外